抺屎兒再嘈 我加9 佢租

柒就認啦屌

信唔信我搵返佢買跌 轉頭收市又話自已買左升個post

唔信
邊度

唔信囉，沒巴咁勁

條撚屌入黎 battle 未

一提佢柒事又敗走當睇唔到

push

你再嘈
無屎仔喺你間屋自殺